Соседи!

- Ищу друзей, для которых закон, честность и справедливость не пустой звук.
- Друзей, готовых мирно гулять по воскресеньям, несмотря на избиения, запугивания и аресты. 
- Друзей, готовых помогать и поддерживать друг друга, выходя на протесты до самой победы!

Знакомимся в воскресенье, в 11.00 во дворе нашего дома. До встречи!
